所有黃店請張貼 黑警與狗不得內進!

所有黃店請張貼

黑警與狗不得內進!

狗可以入，但警唔可以入。

要寫番導盲犬例外

黑警與死曱甴 不得內進

真狗無辜架